Intel Resource查看需要企业邮箱
入坑进程:
百度搜索到EwoMail ，但是deploy in centos, 于是我采用docker 方式deploy in ubuntu,但是各种问题。其官网也说最好需要全新的centos环境，这要求也太严格了。


163 七天试用
管理员账号：admin@748681.hzqiye.ntesmail.com
初始密码：9Ze7Id2Mz9 --> change 9Ze7Id2Mz8
登录地址：https://qiye.163.com/login/?p=admin
但是测试的邮箱无法向外发送邮件（域名没有注册?)

阿里云和百度的云市场中的email server 奇贵无比。 

github上有MIT LICENSE 的docker 版本准备测试一下ing


## 利用c语言编译成二进制，然后反汇编找寻INT 和IN的踪迹。

gcc  -->  xxx.o

cc static xxx.o   (cc 是 ld 结合libc.a的结果 ref: http://www.kuqin.com/aixcmds/aixcmds3/ld.htm)

objdump -M x86-64  -D a.out > a.S
分析a.S
1.但是并没有发现有关INT的条目。有很多IN 的记录。难道c库不用INT(使用IN）也能实现输入输出?  
2.其中有个记录catch_hook,在a.S无法查询到有关此（函数？）的定义。
